[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (406）六月婚禮活動

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

過去活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

現正進行的活動

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

過去活動貼出黎做咩

數趕住要啲貝殼？

LM

唔想刪走

貼埋地球日同釣魚大會丫

btw 講極巴我可唔可以嚟摸妹想嚟兩轉
（有兩部機 同一個switch acc所以兩部都add咗你friend

隨便 我掛緊機
不過好多人已經只需要每個月一次

新機開咗新島要重新玩過哂

大姐頭打鼓

新po留名

去到後面鳩打既喂

細J一陣淋花果陣去你到摸埋妹

收到野未

係咪冇人要 咁我閂番

好慘

我：

我嚟玩 ok?

lm

收到啦

同一個switch ac咁可唔可以兩部一齊玩?

不了 陣間去影結婚相

我淨係知可以一隻數位版兩部機玩

NSO我記得好似要分開買？

但NSO唔係跟switch acc?

兩部可以各自用一個acc同時開住咁玩
同埋可以用鄰近主機咁互去哩兩部機嘅島

但如果要用網絡online咁出島去其他人度
就只可以一部出完到另一部
如果唔係online緊嗰部就會喺人哋個島度被踢offline兼炸埋人個島

可以唔使只要一部出完到另一部
就兩部機share同一個NSO都得

NSO個機制只係唔畀同一個acc用多過一部主機咁online

明白了 謝謝解答

大姐頭用念力打鼓?

我想黎搵撚撚

人地叫然然咁好聽
你地成日叫人撚撚

撚撚好聽啲 幾有香港特色

我掛機開俾你

玩乜

有冇北半朋友開緊島
想去捉金龜

咩金龜

咩係金龜?

腐

我都想釣金龜

p半個身係燈柱後面
就變成一個跟蹤狂

蟲
日銅鑼花金龜
哥利亞大角花金龜
彩虹鍬形蟲
螢火蟲
日落娥
皇蛾

哦
有無我朋友
空島

有，coming

話說其實點解可以企係張凳度?

佢坐緊....

.......冇得del msg

咩msg

真人？

del cm 好柒啊屌

哥利亞大角花金龜

未見過，超難有

做乜姐你
難得上水睇你柒左

Hi all

同撚撚買野買到2046
幾時先改設定

買咁多做咩

Requested感謝

我黎緊改自然風既島 會用好多

老闆

等參觀

老闆
上次悶親你唔好意思

空島

咁快有圖
豆腐又多張lm圖

收野啦數仔

今日先星期三
幾時先可以放假

無悶親呀 我唔夠訓狀態唔好

好快架啦 聽日星期四

尋晚好彩比我見到一隻

我懂
次次有人叫我射波我都有啲躁

我個島用左120舊

唔明點解可以咁輕易射波

新入手嚟留個名

靜江：已經是星期三了 撐一下就到週末了

Hello歡迎你

我都係新手

笑死 你啲圖都係世界級

我都係新手 一齊玩

啲幽幽呢

掛唔掛住我

終於捉到個名好長嘅金龜
多謝

我乜都無做過 你努力既成果黎

因為我係廢物

我又有幽幽 已無視

我都見過個廣告

賣卡講到代刷

你神射手

可唔可以黎捉，我個島兩日都冇

留TG. 登月艙
如果有星星碎片想要。無就由佢

大約開一個鐘

有咩幫到你

妹妹好似個個人拎既唔同
同埋呢到唔留tg嫁
係到回po都幾好呀

無潛了

up乜

貓b 好掛住你

乜個個唔同架咩

HI完我就深潛

哩到啲大佬個個都係攞碎片

你問下5H巴
我個島無乜椰子樹

原來咁架。玩左唔耐
sorry

我頂你

調戲老闆

我想黎參觀下得唔得
記得不推文阿朋友

可以呀 淨係整左中心位 唔好見怪

過晒氣 唔洗不推文啦

我都以為係咁

但你不推文

巴打 好多謝你咁好心開妹妹呀
不過你下次可以加番密保障你自己
同埋記得圍好哂啲重要物品 例如大頭菜
或者可以叫人係到留fc比你加
咁樣就更加安全

慣左

我打走左隻

老闆都敢調戲

繼續不推文

蟲真係好難搞

賣晒了 所以無咩野

種多幾棵椰樹

樹上果d好煩
我鳩跑都嚇走唔少

應該種少d
捕住一棵

算了，唔捉

我見過幾次 但無捉 係咪Rare種黎?

皇娥係大BOSS

有時係會捉唔岩位 勁on9
睇住自己打走佢

依家椰樹果堆
皇蛾外島刷好多啦
之後去外島斬剩棵椰樹刷先

玩得唔耐就已經share
分享是美德

所以我衝左去

依加去外島，掛機聽日慢慢刷

一樣喎 嗰個都係星星碎片

靚

遠看誇啦啦
近看...

起晒格

有年齡代溝

開島，我黎捉ok? 未算最rare，7,8 月果兩隻仲rare

想問下有無見過人賣標本？
想知要用幾多機票收
想要普通個啲蝴蝶標本

都話我得13歲

我送個咩班咩緣蝶比你

你整！

咁好你係邊個

為左自然風r 標本

唔送啦 覆錯人

好無動力執島

掛住媽媽

見我算啦

呢隻好少出架

我都行咗好多轉 去外島捉應該會快啲

懶到唔係刷動物都唔想出去

最煩係螢火蟲無得趕
下下要捉
之後先刷新到新蟲出

我會比番機票嫁

我下次再見到蟲佬整番比你

我會係咁彈出彈入

你做咩咁對404 佢最多寄錯野比人 佢份人咁好

我成個月無出過外島了
上次動物走都係直接同呢度巴絲接收

明明上次你有份話佢

早2日同你講收唔到3同4張相，之後嗰日佢地就派，而家等露營同泡泡咋

我反省左

咁好 我仲未收到..

隻粉紅色繡球花同紫色一樣
想整粉系+白色系夾唔到

搵蟲佬整咗四次模型
大藍閃蝶最靚

你數漏你隻蜻蜓

我今日搵佢整大藍閃蝶
1／3都排緊隊 但睇黎唔洗整1了

我冇大姐姐未學齊表情，一定要去搵

食完辣雞麵做宵留名

講完就有相收

琴晚先麻辣火鍋
今日又辣雞麵

我無整過蜻蜓喎 你係咪認錯人

你晚晚都咁重口味

四葉係咪又掛住玩xb 明明聽日放假 但又唔見佢

我明明記得有

彩襖蛺蝶都幾靚呀 唔好睇咩

奇怪 點解我記得係你島見過

太細隻

好正喎
今朝痾左幾轉
肥到仆街

係咪豆腐整?

唔知 借問聲邊到有窿捐

最中意食辣

好明顯記錯第二啲女仔啦

你點錯相我搵蟲佬一定會整晒蝴蝶先整其他

404無心肝

我記錯左 綠菊旁邊個隻係亞歷山大

對腸胃唔好

好靚呀

你明我平時咩感受

你慣左

連日落雨而失控生長的異色花之一

之二

之三

有無人想要

我唔敢要 成島花

喂 明明頭先幫完你

無人要就要積極考慮黑洞了

戒唔到
前兩日先食左個中辣既譚仔

見到都唔想清，del game算

乞幾朵綠菊

我識人要

今個月唔洗再去碼頭啦

開咗島 自己過黎鏟
記得清袋

我仲未釣到浪人鰺

老闆 我前幾日睇過有講 太多花人地會黎唔到你個島 小心

我前前後後應該二百到三百包糧好撚黑仔
一度釣到放棄

個女仔好靚

每種都咁上下數目，佢玩完了

多花都唔得
棄驚

整糧整到2046

果個八婆黎 一入島就講大妹壞話

上水了

想識

好慘，要用咁多糧

恐怖的花島

分唔到串我定真心

做人唔好咁多差疑

我buy你 佢機心太重

又食

好似好耐冇見佢

扮哂野

你好意思話人機心重

我有個朋友想搵佢 見到佢出現話我知

好賤呀

仲有幾隻魚同蟲未有 好攰

係囉 死八婆黎

慢慢釣啦

你仲唔快啲話我知個八婆講左啲咩

廁所話佢熱門時事post見過佢

我等佢上水先咁

個八婆話 大妹亂咁同人交換地址

最得意村民

Huh? Say it again?

我明明剩係同蟹交換左

聽日開唔開島 佢又話掛住我

睇下幾點收工
呢排都OT

蟹仔都話掛住我 要見了

我對你好失望

四葉上水未

邊度

我咁愛你

淋花團得唔得閒

我而家先發現原來你地一樣眼

5分鐘

我掛住你

你今日揀左其他人

你岩岩先話要見我

但我唔掛住你

晏少少

點解 你做咩要呃自己

部機冇乜電 睇下過唔過到黎

192.168.1.1 我地址

冇囉

好呀

聽日見你

開住島等

我呢

唔比你見

下 我以為你知我一直掛住你

太好食 加啲午餐肉

唔信架我

係咪收左皮 岩岩冇爬到

有呀

冇得你揀

愛要說出口

不要再說了 餓

留名

唔好忍
聽晚又想出街打邊爐了 麻辣

打少啲

開名

你其實仲有無跳

再留名

有啊

點解天文台無地震報告

你太早訓感受唔到

我先唔喺

我坐

你睇到404幫你p個幅圖未

未依家睇番先

頂以後拎依張黎lm

原來鳩放都拎到11個心

好似話頭7日放滿16件就得
之後先要跟主題
有可愛，田園，時髦

我今日都係咁

懶得諗 想影完熄機
點知反而拎到最多心
琴日哂心機整先得10粒

佢呢幾日都白同粉紅
連色都唔洗轉 扔一堆落去就得

喺好鬼方便

我都係 嬲左

偷情

唔同我偷

話說我係新手 之前借左部機比人玩
之後我玩返就用新ac入佢個島 個時未知一部機淨係可以有一個島
之後我上網搵左點樣較返 順利成功開到個新島
但係而家我想用switch 個app download d 圖
個app就幫我連左去未del島之前用我個ac入舊島個人
想問點fix?

深夜決定要重新執過個島首先由機場入口開始

有無重新係game主頁設定連番個Apps?

重新執島要好大勇氣

龍克斯差別待遇

我都想乞綠菊

次次同動物交換野
佢地都當我水魚

揀左達滿

倉庫啲衫褲大部分都係島民回禮 塞爆

今日終於有露營客

我等咗好耐既黑豬大姐姐呀

我會死3點訓7點醒

你就正

係大姐姐就要，樣衰都冇計

黑豬都唔算樣衰 幾得意
黑兔樣衰啲

整完貝殼袋之後就冇再見過夏天貝殼

兩點訓五點半起身表示就死

阿4我都接受到

我好想要大姐姐明明初始就有
但到佢走果日都係教得一個表情

我係精神

今個星期好正
有船有妹有呂遊仲有太陽

又係時候返工

我教得3個，佢開完生日會就話要走嗰時唔識轉移泡泡同埋收相就放咗佢走

我有蟲佬！

尋晚又唔黎玩

去左就無得瞓

而家係咪已經無人買菜

想幫人賣 可惜你係聽朝唔係今晚

衝擊660

晚上係一個人時間

朝早三期無人嚟賣

未試過高過3字頭 好緊張

上個禮拜朝早開502，連比人入黎賣都唔得

我準備左堆diy去人島放暗位

就12點？

朝早多野做到掛機都唔得

封關

白雪呢個名真係好難聽

你琴日又話提走我10倍還比你

吓乜我有黎過你島咩我冇on喎尋日

好主意

Del fd

睇住啲番工人士今朝 6:50am 逐個online 好好笑

我想講我每朝都睇到某幾個同我差唔多時間開機

唔係咩..無睇過

Queen

未完成

瞓咗今晚開島

今朝見到你同老闆

我仲見到數仔

我都有on嫁

搵唔撚到個post

想黎買

點解我唔係你朋友

去左外島大半個鐘終於捉到椰樹蟲

今晚黎買得唔得

要2點開機/今晚8半後

8點半開

香港時間?

公廁魚黎?

佢個模型先慘 最貴的魚
最細的模型

係半公廁，河魚好痴線，萬萬聲都狂Spawn

今日冇留意你但有時都見到你

笑死 呢度好混亂好多個time zone

青峰留名

問清楚嘛

有冇人搵到/整左毋忘六四qr?攪個細細地燭光晚會

Yes

我都淨係送生果同貝殻算

molamola

我送化石

斬掉重斷

冇人肯接

自己整返果啲野送返比佢得唔得

可以

巴打可唔可以要藍玫綠菊

但唔攞出黎呢

但可能放錯哂位

好睇運

整大量再用郵件炸佢 個機率會高少少

蜜拉上島兩日已加入喂呀既行列
係差傅蘭

未探佢

有人嗎

無

射了個靚波

又一個球王

想番一日射一日.

一個星期返五日係極限

最大係嘅魚模型係咪鯨鯊？

想問下動物送相會唔會送超過一次

早晨

人魚寶寶

幾時開放去人地島到搵蟲佬魚佬整標本

Wohooo

小寶寶你復活啦

已經係下午了

想問點解整礦場，但生左4舊石就唔再生
明明已經封晒位

一陣出去二刷

掛住你仲想訓

你係想問同一日會唔會有2隻送比你?

刷咩

又去做到被選中既細路

噢

點解係噢

咩反應黎

了解既反應

興奮啲

好正呀

好乖好乖

掟佢落山

求解

呢度好少人整礦場
唔識

唔係 係同一隻動物送過一次相之後 會唔會再送相

我整左應該都懶得鏟石
利申成個禮拜無鏟石

有冇野遮住視線

我都成個禮拜無鏟

冇乜黏土所以都有鏟

無金..屌

成日會賣
黏土最多

C5果6點

今朝拆左下排啲圍牆

想要呀 可唔可以要藍玫綠菊
我要一兩朵就夠我等佢自己複製

真係好難聽 好難聽阿

之前整哂diy

原來係咁!
唔該晒巴打即刻開工!

你要幾多 今晚先可以online

掉佢落海

可以呀 今晚開

我佛系挖金

憂仔會好開心

痴線

每人設計圖案同埋衫都係上限各50？點解我服裝店search人哋作者ID 佢哋可以有咁多圖

憂仔夢想國

離妹

雜雜早晨

做咩事

大妹

好

係時候又聊下啲新手們 cdrom們
歡迎你地加入小圈子

以為你話condom們

追擊雜雜の日常

點解你地成日都要睇到係condom

蘋果媽媽

Condom們

上個post話上唔到三星
今朝係fd個島到賣菜+鏟花
終於上到三星 差個幾粒花仔差咁遠

係時候又聊下啲新手們 condom們
歡迎你地加入小圈子

冇違和感

瞓醒 早晨

恭喜你
聽日可以聽kk唱歌

你咁樣破壞左我形象

點解你可以咁晏起身

媽媽

食飽瞓左陣

射波？

識瞓一定係公司瞓

係咪叫我

邊間教會

我都扮緊工，今晚先online到，每樣兩三棵就得
[url]SW-7528-6365-3304[/url]

唔想做condom
唔入

月神教

終於可以改島

我冇當過

明明大妹教

你就係個怪魔

我係喂呀救命神

傅蘭係清泉

好快會入教臣服於禾

呢隻game之前睇人玩過，好得意，不過嗰時冇中文版

可唔可以要晒

要哂...

打錯 係每樣要一朵

mean

唔想要你

今個星期暫時淨係黎左魚佬
唔知聽日會係邊個呢

祝你中呂遊或者狐狸

點知最後係家姐

我星期一二已經開左彩
今集星期無晒希望了

咪咁Sad啦
自從第一次做過 見親家姐都無做任務

家姐有限定款 要佢比左你 商店先有得賣

呂遊駱駝家姐 已完

駱駝係另一個pool

我miss左2次

我頂！我今日有呂遊呀！！
開夠8p

咁chur

唔係2隻都完左？

我勁耐無見過佢

另一隻pool個3隻係必定出現
然然 駱駝 薛革

然然好似都黎左

另外7P記得摸自己有既呂遊野

我等左3 日仲未見 想買花

上星期好似係龍仔同家姐
但其實家姐d mission都幾無聊下

好似有評級架
我試過鳩配比佢

佢唔送衫比我

早知叫你黎買

再再求fd子寄傢具

我個花園而家光脫脫
鏟太快

每日都有d少見既野
溝d常見既野

早知後生個陣多啲去摸野

所以我寄左d常見野俾你了

馬桶同廚房好似都有 要返到屋企先寄到 五點前返到

說話唔係咁講 我從來無摸過傢具
係衫真係太煩尋日去摸左小小

再送馬桶會變成咁

但係你乜都齊色

變成傑克小潤

慢慢

點解你日日都有野砌
你成間屋執過？

我間屋係從來未執過

2,3, 5應該都有
今晚你仲要話我知

講開....我想要一張圓木（雙人）床成品/diy卡

我好似有 但係我開緊2P做緊任 陣間睇下

寄左

收野

我叫朋友幫手寄ja 我自己好多野都無

朋友

原來我冇

唔該哂咁多位 3457都有啦
廁所收到3個

搞錯 打你屎忽

係咪想講木製雙人床 好似冇圓木雙人床哩樣野

我可以代工

唔係呀
唔知叫咩名 但圓木床係其中一間樣板屋果張雙人床
呢張呀

圓木床鋪

我幫你整啦

原來我都冇

改島歌做國歌先
所有人整點時要除帽肅立

哭左
好似可憐緊我咁

Dum左好多張

整點準時炸

打999篤灰你對國歌不敬

好想睇演唱會

呢張我都無呀

有錢人既世界係難理解啲
最基本既野反而無

去外島旅行捉到成個背包都係鯨鯊！

早知唔上黎追po

今晚唱比離b聽

點解呀

I’m ready

我把中國國歌個旋律map左入去
好似又唱得順咁
會唔會俾人拉

你開島就幫你整

再見啦優巴

我會print定email既J圖去探你架啦

點解指定係email

唔好呢類嘢

咩意思

唔係好明 即係點

啲摺痕

諗起岩岩有個哀仔講笑話要佢黎打J
點知另一個衰仔又真係print左比佢

中大email你地都唔識 好打極有限

呢度紅字得蟹知道咩係email
代表d乜

咁你要唔要圓木床鋪DIY阿 朋友

我都識

今晚開tell me

日日都得戈一舊夏天貝殼

Btw 今晚又有流星雨
個個禮拜都有

Google完我頂

我都知

人地賣相有首期

真係我一日都執成四五舊

好奇心殺死貓

以前瘦嗰陣我覺得佢幾靚

我識成咁耐佢未瘦過
你講既以前係幾時

自爆唔講

你真人識佢？
定係你follow左佢啲相好耐

入U就肥到依加。。唔係咩

可以肯定唔係follow左佢啲相好耐先

有無人包色 波點衫

笑死我
咁係follow左真人好耐？

唔知咩叫健康肥 起我眼中肥人要投胎

...3隻動物起到食雪條

MISSPUN 都好肥

閘住 一陣其他人誤會
follow佢不如起晒呢到啲巴打黎follow

吓
佢都叫好肥

差啲唔記得你係絲

你腳力夠唔夠FOLLOW我

笑死

鍵盤戰士用ig黎follow

無馬甲線既都係肥妹

實係咁啦

如果講絲打 佢地以為我真係起佢地就唔好啦

要呀

咁我都肥了

大佬 操馬甲線好難嫁頂你

你想暗示啲咩

我見到6月蟲!!! 打走晒

del定fd

陪大妹跳200下

見識廣博

李佳薇個條

咁快del 可換耳等我真係起完先del

係ok架
正常果時 佢癲癲地果時幾好笑但啲相真係唔想睇

渣架

入錯post

Email係中大果時啲相邊度算「勁肥」
你地鐘意屌燈柱？

跑過先知有蟲..好撚難捉阿

YES我要依種

d蟲係幾難睇，夜晚仲衰，所以而家只會行住過樹

有冇人有3朵紅色風信子或者種子

咁多

講緊24小時內

你幾時變到咁

無熱情了..
開機行沙灘CHECK椰樹蟲順手執..有就有無就熄GAME

我個島一定喺壞咗！！

仲未見到有椰樹蟲

乜都未唔做就比人del唔抵
唔del咪唔起

我都未見過有

嚇走左不下十隻
已捕捉數：0

可能我少得兩棵

放棄左捉蟲

你有無清貝殼
我間中清一日執三四粒

我比12個你喇..

點樣摸？

起碼見到呀你

原來要清我成日由得佢地喺到

你執咗好多？

推下Po

我好似都執左十幾個
我有定期執貝殼

好難見，我行咗3日先見到2隻

巨骨舌魚成日出
但係一般嗰隻唔係成日有
想捉多幾條整標本

唔清會卡左刷新

啱啱清咗次沙灘希望有一兩粒執下

啱啱清咗

我同你掉轉

唔想整 棄Game

我都係 唔掛得知行一轉一粒都冇

我都喺

有活動都無動力

我比d 五重塔 武士刀你摸啦

無影過相

而家先得6粒

開返啦

隻game 儲魚係我癖好
我冇賣過啲新河魚出去
陣間睇下我庫存幾多先
好懷疑我釣到嘅河虎多過兩種骨舌加埋

自殺..

河虎公廁

開返都唔好去啦 ...

你想上報紙就去啦

d人中意玩命
入戲院已經玩左次..唔會再博

叫上你

咁都係屋企過下癮就算

陳巴 今晚我隻馬生日

戲院都勉強接受到
隔哂位
自己又可以戴口罩
唱k我唔信會戴囉 又食哂mic咁 諗下都好撚興奮

你執島算啦

今日乜都無郁過
今晚通宵更慢慢執

唔得閒 我要去燭光晚餐

夜啲黎送禮物

好 幾夜都等

好似有個叫全民Party既野幾岩用黎屋企夾唱K
但唔知係咪大陸野

鯊巴係咪有唱開歌
可唔可以開金口

hi all

Lm

不推文thanks

ok sorry 黎多次
hi all

再留名好累

堡堡 好似好耐無見

離罩妹
我想重新執島

行咩風

未諗好 所以擱置咗個計劃

Hello

奶醬妹 hello

堡堡 hello

我想買

而家？

9點前都開唔到機啊

我幫你買埋 今晚比你？

夏天貝殼同玩動森既靚女一樣

你好靚女

樓上托咗靚女離買

好 我買完先開島啦

戴住口罩都知你係美人

搵我？

你係夏天貝殼

你做咩讚我

我都想買

咁我而家開

你咪咁嘔心

thank you

你係沙錢

你係空罐

你破壞左個post

你破壞左個地球

4粒一日得一粒

原來我係超級撒亞人

屌
又執到蟹

美佳搬屋 有冇人想接

唔好掂我

美佳都唔要

掉左落黑洞

已經拎咗相仔
想搵爾光或者克莉琪

不斷來回
魚糧已經破百
夏貝呢

你有好多野想整

整齊佢唔係必須架咩

唔係

寄居蟹

魚糧換夏貝 比你

點換法

邊個同你講
我淨係聽歌架

100:1

食緊飯

魚糧 我要

宜家個菜價先開始升番

我一個DIY都未有

我都係第一個站咋

我有5個

我都有5個

你破壞哂個post

無啦啦背包有海洋地板同貝殼棒diy 係咪我自己射完唔記得

你破壞哂個地球

假架
比左我

曬命

蟹有冇海底

一陣幫你睇 移動中

我諗緊係唔係西施狗俾 尋日定前日係佢俾個花圈diy
今日啲氣球好似都係傢俱鐵礦石 冇乜印象邊到嚟既diy

班撚樣就係度食雪條
我就跑左成日

有呀我有海底地板同水中壁紙

想整海底
壁紙我有

點解玩家無得拎野食不滿

未返到 返到去話你知
3夏貝3珊瑚

比你拎野但唔比著褲

我著裙咪得

明！

腐！

開左朋友島
之前ADD開的朋友可以入島鏟花
我準備食飯掛機
未ADD過的一陣食完飯送到府上

差貝殼袋同水面地板就齊diy

2個我都有

有幾多樣

6
棒 袋 花環（掛門） 2牆紙 3地板

8..點解會打左6

肥！

0/13 即係

有妹妹
但係呢到仲有無人要

又話走

我等緊夜晚

人魚在嗎 想買衫

我知呀
我買埋野食返 驚趕唔切

我知呀
買埋野食返驚趕唔切

唔好趕 慢慢黎 趕唔切由佢啦

趕唔切可以用互寄大法

哩到既人係咪用搖錢樹裝飾多過要錢

你又想做Elsa?

我有需要

我要錢架

唔係四千萬喇咩

呀蟹

有滑雪外套呀

我日日都搖錢的

我開左呀～

我得400萬

唔好咁啦

你重要唔要圓木床

你真係

好似有人話比diy我
最後冇嘅我再搵你

當我condom?

一陣我又比人話

咁你整一百張比我

12棵

5分鐘內黎~

你起老闆到

求清Diy

我個到有幾十棵錢樹

鐵壁架

鯊巴 我開左啦
衝唔衝黎

橘牆有，game 名please

清Diy 冇野了

唔講我壞話 講你壞話

來

衝ing

想聽

懷疑緊有冇加你

搵唔搵到

拎綠菊嘛

又真係search唔到有野

原來冇加

流星雨場 朋友要既自便黎

搵唔到

加埋

係咪有人要log bed，有DIY

岩岩send左request

接受左

我入左衫鋪 一陣影相 我包色啦

我入嚟買衫衫

唔係我講我愛呀蟹 呀蟹愛我

寄咗

快啲衝呀

過場

有妹有流星雨場
有冇新手需要

等我入嚟卡你先

我真係躺著也中槍

係我

有冇人有呢2樣

咁我地講番佢壞話

好想笑

島名please

sent

加左

講天光ok?

你仲有咁多野
你驚我唔黎咩

第二次長大都仲係

我無蟲都想喊

有第一個

我好似冇加你frd

我玩凌晨更就唔同你玩啦
識唔識野架

我fd笑死我 佢唔信會喊

想john 聽日放假

你咩意思

講你壞話點比你John

憂仔頂帽

請停止購買皮草

凌晨更梗係...

夏天貝殼真係好少
一日一舊都無

elsa x1

一日最少兩三粒

@蘋果 岩岩幫你執左舊

點解我諗到啲野

笑左

fake fur

幫你買野再比返錢我下次我嬲
唔好比錢我

搵日我儲夠糧 借場釣遠東

可以呀我都未釣

人魚姐 4千萬身家，唔洗同佢客氣

好呀我都未釣

報到

有妹既喂

可能6000啦

仲有無人黎拎花

好似5000幾咋

走得我2轉368，未咁快既

正解

富婆

個d生面口 無mon你post la巴打

巴打,今日話拎藍玫綠菊

我連CONDOM都不是

召喚 @吾係男朋友
急 見字請回

你想要幾多 我送過去俾你
想行商店

有但係我開緊場比人睇星星同摸妹

我有MON POST架, 開左島等你
[url]F05T8[/url]

3藍玫3綠菊
[url]F05T8[/url]

無朋友了

唔合群

我又去數星星 你要邊啲我陣間拎過去

好 鏟埋過嚟

醒啲綠菊黎is ok
其他我都有了
我開左場架啦
自己入黎

淋花團我可以黎淋喇

我沖個涼先 轉頭上水

就1001

我ok了 your place my place？

新手 妹妹嚟咗 鎖在機場了 歡迎嚟摸
22PKB
手信隨意

你要邊隻花要幾多
你開密碼島 我數埋星星過嚟

而家開先